台灣airdrop !!!

搭緊捷運文宣下

收到來自台灣人嘅支持

光復香港 時代革命

推

兩個人都用中華電訊？47%電？
吹大啲

其實台灣人我覺得佢地都好清楚香港狀況
已經分晒邊

同一個人嚟

樓主米8好靚仔

？？？